張建宗：無必要減少當地抵港航班

湖北武漢爆發肺炎疫情後，政務司司長張建宗早上出席活動後表示，政府高度戒備，絕對不會掉以輕心。他又認為，現階段無必要減少由武漢來港或香港去武漢的航班或高鐵班次。

他指，在口岸防疫工作方面，會做到全面部署、用最嚴謹的尺度，會不斷監察，亦與國家衛生健康委員會保持緊密的聯繫，會密切留意資訊等方面。市民的個人衛生亦很重要，在個人衛生方面，如有不適或呼吸道感染等，要盡快求醫。

而對於教協早前舉行集會，不滿在反修例抗議中存在白色恐怖。張建宗強調政府絕非針對教育界，出發點是為著學生的福祉，為著教育的專業。他強調，絕對沒有半點要針對老師，所謂「白色恐怖」亦不存在。

攬炒之父

因為有高鐵助攻 有先見之明

大巴大巴車鳩落呢條肺癆鬼塊面度

攬抄之父

垃圾香港政府

張建宗：一直關注

醫護界罷工未 俾大陸d屎落黎你地食

蓋清點睇今日升300幾點

嘩 屌
係我即時回覆

醫護狗

真係垃撚圾到一個點

呢個真正係無恥廢佬 屌佢老母

好，支持

張建宗去奶哂成架武漢航班嘅櫈面先啦屌你

罷工叫張建宗自己去醫班隔離病人，我屌明明鎖定一堆人已經好辛苦，仲要日日新增，加可能周圍去傳播，醫護多得你唔少

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

自懂事以來 未試過咁肯定一樣嘢
“香港政府真係仆街嚟”

高官真係離地撚